高質greek yogurt好難搵

試過好多隻greek yogurt 好難先搵到啱心水

低質yogurt高糖高脂唔好味
中質一係高糖低脂一係調返轉
高質要控制到糖脂水平得嚟又好食

最近試緊呢隻 糖5.3g 脂6.3g per 100g
又好食 650g 45蚊左右

咁貴 食蒙牛算 平平地又有營養

呢隻係greek style，唔同的

樓主rich

Greek style唔係Greek yogurt

係香港地想搵奶類製品想又平又健康又好味仲要平 真係天荒夜談

都唔知樓主識唔識

食開Emmi嗰隻greek style

M&S
Chobani
Emmi
Fage

三罪ching安

好好食 greek yogurt

食到你依家懵懵下

我識㗎

好似ig有個page教人食

自己整kefir吧

普通乳酪多數用低脂牛奶製成，有啲會用「基因改造」牛奶或加水，比較流質，鈣含量相對最低。

希臘式乳酪通常用低脂牛奶，再加入其他牛奶元素、澱粉質或糖，模仿希臘乳酪好濃嘅質地。澱粉質同糖含量相對較高，而且冇益生菌。

優質嘅希臘乳酪會用真正牛奶，蛋白質同鈣質含量相對最高，鈉含量最低。質地最杰身，飽肚感最強。

所以人地咪話你yeo valley嗰款唔係greek yogurt而係greek style囉

我都無唔同意佢

買一杯留一啖用慢煮棒自己整
整完留種加奶無限整

太麻煩了

greek style

我係taobao買左部機整
不過菌種仲係用佢送果d,我都諗住遲下去citysuper買d靚野再自己種菌

其實去超級市場買杯原味無糖既yogury 加一匙落d 奶度就ok 種最大既分別應該係影響成功率同keep 到幾多代
奶既影響都唔細 但所有野都用靚野成本太高
整greek 又要隔走好多whey 其實都會浪費左d protein 所以整完直接食 唔追求greek係最化算

要搵活菌都唔易
一般惠康/百佳果d都無標明有活菌（唔sure種唔種到）
奶我買紙盒裝cheap野，平均一盒10-15蚊1L
試左幾隻，有1-2隻種極都種唔起😂😂
Whey其實營養成份係點？
我通常都倒😂

我試過乳酪溝西瓜渣汁，都幾好味